<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="63">
    <author>900Hasse</author>
	<version>1.1.0.0</version>
	<title>
        <en>REA22 Wheels</en>
    </title>
    <description>
        <en>
<![CDATA[The goal of this mod is to make the game feel more realistic and
customizing the vehicle for the task more rewarding.
The goal is to make the mod universal.
This mod supports multiplayer and dedicated servers.
No changes in XML is needed. Some data from XML is overwritten!

In the base game many vehicles does not take tiretype into consideration making for example
the Manitou MC18 Forklift recive the same tire friction as a tractor.
This mod fill the missing data based on tiretrack index making it universal.
Different tiretypes now act completely different on different ground types and
suffers differently on rain and sinking into the ground.
This mod supports the 4 standard tiretypes: MUD, STREET, OFFROAD and CRAWLERS!
Calculates friction based on size of tire making wide tires, duals and tracks worth the money for
heavy fieldwork but the narrows suffers making it ideal for easier tasks in later growth state.
Tire friction is calculated using width and radius.
Track friction is calculated using width and track lenght.
Adds rolling and sideway resistance meening: 
More wheel load, small tires and soft ground = more force needed for pulling or pushing.
Less wheel load, large tires and hard ground = less force needed for pulling or pushing.
Front axel is no longer by default locked when a frontloader is attached.
Deformation of tires is increased.

Added support for "REA Dynamic dirt", driving into standing water
created by "REA Dynamic dirt" decrease friction and increase sink of wheels.

1.1.0.0
Corrected error where moving speed of wheel was measured in the wrong position


]]>
</en>
<de>
<![CDATA[Das Ziel dieses Mods ist es, das Spiel realistischer zu machen und
das Anpassen des Fahrzeugs für die Aufgabe lohnender.
Das Ziel ist es, den Mod universell zu machen.
Dieser Mod unterstützt Multiplayer und dedizierte Server.
Es sind keine XML-Änderungen erforderlich. Einige Daten aus XML werden überschrieben!

Im Basisspiel berücksichtigen viele Fahrzeuge zum Beispiel den Reifentyp nicht
Der Manitou MC18 Gabelstapler erhält die gleiche Reifenreibung wie ein Traktor.
Dieser Mod füllt die fehlenden Daten basierend auf dem Reifenspurindex und macht ihn universell.
Unterschiedliche Reifentypen verhalten sich jetzt auf unterschiedlichen Bodenarten völlig unterschiedlich und
leidet unterschiedlich unter Regen und Einsinken im Boden.
Dieser Mod unterstützt die 4 Standardreifentypen: MUD, STREET, OFFROAD und CRAWLERS!
Berechnet die Reibung basierend auf der Reifengröße, wodurch Breitreifen, Doppelreifen und Ketten das Geld wert sind
schwere Feldarbeit, aber die Enge leidet, was es ideal für leichtere Aufgaben im späteren Wachstumsstadium macht.
Die Reifenreibung wird anhand von Breite und Radius berechnet.
Die Kettenreibung wird anhand von Breite und Kettenlänge berechnet.
Fügt Roll- und Seitenwiderstand hinzu, was bedeutet:
Mehr Radlast, kleine Reifen und weicher Untergrund = mehr Kraftaufwand beim Ziehen oder Schieben.
Weniger Radlast, große Reifen und harter Boden = weniger Kraftaufwand beim Ziehen oder Schieben.
Die Vorderachse ist nicht mehr standardmäßig gesperrt, wenn ein Frontlader angebaut ist.
Die Verformung der Reifen wird erhöht.

Unterstützung für "REA Dynamic Dirt", das Fahren in stehendes Wasser, hinzugefügt
durch "REA Dynamic Dirt" erzeugt, verringern die Reibung und erhöhen das Einsinken der Räder.
]]>
</de>
    </description>
	<l10n>
	</l10n>
    <iconFilename>icon_REAwheels.dds</iconFilename>
	<multiplayer supported="true" />
    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="REAwheels.lua" />
    </extraSourceFiles>
</modDesc>